邊個再叫娜璉做閪女人我打柒佢

人地明明靚女黎

睇下佢喊啦比你地叫到，放過個女仔啦唔該

閪女人

娜璉係閪女人

又醜又閪

比我安慰完先心情好d

佢話佢知錯，已經唔係咁嘅女仔黎啦

佢知連登仔咁鍾意大波特登比福利巴打們，係咪好偉大

arm 樓豬唔好蝦佢

閪女人都可以好正

娜璉係塊閪

女人都有閪加啦

葡萄適呢?

靚閪女人

唔好再同我提個垃圾二五仔

少少脾氣嘅靚女人比較好

閪，閪女人。

係臭雞係閪女人

好撚樣衰啊

左邊屌打囉好冇

娜璉=學友女人

極樣衰

娜 璉 做 閪 女 人
臭 雞！
呢下送既 不另收費

哇好想即刻射精

睇清楚我個名啦傻西瓜

萄萄適

你條無天裝無地葬收爹啦！曲線搵人黑我娜璉！

我呢排同Irene 婚姻亮起紅燈已經好煩㗎啦，你煩少我一陣啦柒頭！

葡萄色

我本身真係黑佢，但我黑黑下先睇到佢嘅過人之處

即刻上IG J一J先

人比花嬌

殘花敗柳

你瞓吧啦

好少見學友唔入嚟打飛機，唔通佢過咗身？

Who who who, 你後父呀who who who, 屌緊你老母呀

好想屌佢個鼻窿